有無巴打係從來未追過女仔？

因為好怕比人深入了解，比人知道我既缺點
同埋加上圈子細，好多揀唔落手
一直等人追，追我既睇唔上眼，想追既唔敢追
其實我想講聽日情人節，又要食多年自己

巴打一定好靚仔

所以我成日叫你班仆街多啲去叫雞，遲下你就會發覺，無女根本唔係咩一回事

有一次太寂寞試過一次真係好易返唔到轉頭，點解幾舊水就可以魚肉到咁正既女，去完好驚沉就無去了 ，當人一世物一世試過下就算

咁你一定未叫過雞

我都想行過個個女仔問我攞電話

知你靚仔

咩係酸辣粉走西

未追過女仔 反正唔會成功
利申: 毒到路人都專登避開行

Me 有人鍾意有人追但冇受
加上圈子入面d女唔掂
同埋真係唔恨有....

講真一個人未試過叫雞，可以點入手

求介紹
利申：未叫過

真係試過就算，你會好後悔，我都係飲醉左半推半就比人夾左去，大概係d某某大廈，然後有幾層連住十幾間劏房都係做雞，禁鐘開門見到岩就入唔岩就走

我

唔想嚇親人

成日好主動追
咪又係收皮

毒撚連登一地都係

利申: 毒撚

樣子的問題

here

唔知點引起個女仔既注意

唔知點引起個男仔既注意

點解要追？
Fail咗一次就知呢一世都唔會有女